記唔記得以前維他果汁有隻game

內容大概係set機關虐待隻生果 隻生果比人打得愈爛愈開心

即係咩game ?

Flash game
宜家冇左